(近年難題)點解男朋友要帶套，sp就可以中出

Sp見幾次就比人射入去，但bf屌親就好似有菌咁

因為對男友係交差
對sp先係享受性愛

個要戴套既男朋友就係我

咁你咪射返畀佢

我同條女同SP都冇戴

巴打

幾時掉左佢

爸爸唔好唔要我

狗閪

驚野性病比男友姐

第一次聽

大把女係咁

咁樣兜都得

係就好

起碼自己係安全

有聽過唔同男朋友做 但會搵其他男仔做

感動

咁撚仆街「男朋友」定供養兵啊？

男朋友都搵過sp 咪唔駛戴